點解啲煩膠老母搭車 咁鍾意逼個仔坐

個仔話唔洗 d臭煩膠老母就上車叫到落車
屌你老味坐少陣會斷腳咩
成程嘈嘈閉

你套taken係咪拍新番 講以前私生女

因為D細路唔坐低既話就會周圍走走跳跳

唔坐實捉住條柱係咁轉 (搭地鐵的話)

明明我細細個一咁做就比人打到仆街
而家啲老母完全唔撚理, 由得佢地鳩轉撞來撞去

無講清楚 我講緊十歲以上嗰D
正正常常企埋一邊嘅